住緊公屋，可以點分戶？

住緊公屋有我名，依家同屋企人愈住愈多磨擦，其實我可以點分戶？

懂得Google嗎？

殺哂佢地

老老實實 報幾次警先啦

搞大女朋友個肚排公屋

試過 報3次 問可唔可以安排社工...黑驚hea9我仲急急腳走

搵議員
不過你唔好彩 補選岩岩完左
等下次區議員前後去搵候選人幫手

一係你打9佢, 一係佢打9你, 無事無幹報警你想黑警可以做D咩?